因工作關係，家中預備了一條求生繩！！！！

【本報訊】元州街唐樓劏房大火嚇怕居民，有居於上址多年的住客林先生直指，知道舊樓劏房隨時發生火警，大廈通道狹窄阻礙逃生，所以一早已預備一條求生繩（圖），以備不時之需。有居民則無奈表示，申請公屋多年仍未上樓，只能繼續租住劏房。

任職地盤工的林先生住在發生火警的元州街唐樓7年，目前月租3,600元，與妻子、長女及幼子同住。他表示因工作關係，對逃生有一定意識，所以在家中預備了一條求生繩。昨凌晨火警發生時，他被濃煙嗆醒，發現逃生無門，原本準備開窗拋繩爬牆逃生，幸消防員及時趕至，將他們從後梯救出。火警中林先生的長女因吸入濃煙不適送院。

劏房一定要取締
其實都係班仆街業主要賺到盡

老婆可能都仲拎梗雙程証